教會應該唔會收物資 佢地為在保持中立 始果依家收在警犬就可以大條道理話佢地保護犯法人士 到時佢想收留你地都唔得

認同嗎？